如果你飲酒既時候，條女咁樣望住你，你會點???

麻友係雞

啤咩呀八婆 捉你去後巷屌獲啊

好想同佢瘋狂飲酒

老雞

明叔唔識食

人哋做主播 唔係你老母同行

含情脈脈，追家用既樣子

Cosplay 2次元肉便器

主播咪即係雞囉

透晒bra